原來小辣椒真人已經46歲......

真係keep得好好，仲要有種令人想保護佢嘅感覺

睇戲見到老到塊面硬哂咁
見到都唔開胃

仲係好正，雖然都feel到比IM 1 果時老咗

屌你有無睇佢開幕禮張相呀

無

我最估唔到係antman原來 50歲，完全睇唔出

男人容易keep，白人女性比較難

老左十一歲啦

motherfucker 完全睇唔出70歲

都唔係既 蜘蛛俠呀姨仲好正 同埋雷神老母都70歲啦 個樣仲係4X歲咁

我覺得應該用咗少少CG

呢啲演員出場時間通常會儘量少啲，怕俾人睇到佢好老

唔關事而係佢2個2打6冇理由係套戲出咁多

睇返iron man 1, 原來嗰時佢勁索

拍im1 前最紅係佢，應該片酬最貴

個身材好撚正 而家睇返嚇撚死

老左咁多

佢個朵臭到pk喎

46歲仲未停經

黑寡都係
果然外國女人好易老

第一集iron man 11年前喇大佬

black widow 老得好快

依家成個dodo姐咁

史上最廢奧斯卡影后

marvel 啲返老還童技術
拍到佢六十歲都得啦

chris

google前以為樓主係阿爾克馬爾d fd

郭晉安都成60歲啦

而家好老 變左老乾椒

但到依家佢都係我女神

假假地都拍過特警

桂莉芙·柏德露

而家d名變晒支譯

全盛期
寫我深情

Coldplay 主唱前妻

咁都叫keep得好好

要拉面皮

點解Tony唔整Nanotech甲畀Peper？
自己就Nanotech 老婆同兄弟就著普通甲

keep條撚到

im2已經覺得佢殘

佢又食湯佬又食Coldplay 個主音 人生贏家

aunt may仲勁啦

Ironman 3 已經麻麻地了

樓主

好撚樣衰

頂 濕鬼哂！

重睇啦兄弟

好似都係. 打個時佢老婆都係好似佢咁變4碌炮係背後？

重睇完 唔好意思囉 原來老婆有 好兄弟真係冇喎

老婆有 黑鬼兄弟冇 好似係

從來唔覺得佢正
第一集已經成個阿嬸咁

無化妝，成個啊婆咁。

老戲骨

佢啲腹肌好勁
唔洗你保護

佢未拍魔戒個白妖女皇，個時已經覺得老

Auntie may

淨係見到腳個幾條青筋已經想留番比棋靈王去品嚐

腳趾

右腳膝頭滅霸嚟嘅

嘩

係
睇返iron man1, 佢身材堅正

鍋物仙 CW之後腳傷，nanotech唔啱佢用啦

When you try your best but you don't succeed

Chris Martin

Goop

全盛期係同 Ethan Hawke 套Great Expectations

1果陣好靚
2已經急速劣化

以前正好多

痴撚線d戲屎到
同RDJ做對手戲真係 情感影響-50

唔好扮雪戈，好耐之前港媒已經譯呢個名

醒

巴打驗一驗眼。

嗰個唔係海拉嚟咩

睇戲都幾老下，四十幾合理

應該真係腳傷先唔整nanotech比鍋物先
spidey套甲都係nano tech

呢套好好睇
原來佢做女主角

淨係記得sliding doors 好正， 好似係

點解想知

懷疑樓主睇AV鍾意睇熟女

點樣唔老喇
成十年有多啦

睇返同屆仲有邊啲提名人就知
就算淨係睇佢得獎嗰套都唔值

我覺得佢拍seven個期好正

唔係ds 師傅咩

原來brad pitt仲大過佢9年

成日覺得佢同初代MJ 好似樣

白種女人真係老得好快
睇返佢之前d相好吸引

So if you love someone, you should let them know
Oh, the light that you left me will everglow

有陣淑女味

點廢法？

金髮女人老得好快
查理絲花朗keep得幾好

被人斬頭

屌原來佢黎，勁撚正

佢好紅下ma
個post啲人講到好似睇marvel先識佢咁
仲要用chris martin前妻黎介紹 調轉就話姐

港譯係咩？你cap 張vcd封面都係呢個名

唔好意思令你誤會。
因為我喺第一頁覆。
樓主搵果個page係咩葛妮絲嘅支譯。
我係想講桂莉芙就係港譯。

皮膚無光澤同彈性了

仲記得佢之前出來me too